外國網站手機review 唔test埋接收能力既??

明明同電一樣好撚重要，冇訊號既手機同磚一樣

等你做

而家啲電話仲有人理收得好唔好

呢個唔止係電話嘅影響嘛

大部份review 都係求求其用一個禮拜講使用感受就係review左

科學化地review 既係得anandtech 同 劉翔個battery test

Anandtech 已經唔再寫深入review 喇

因為訊號差未必係部機接收差，可以係電訊商廢

重有
2014 年 anandtech founder 比 Apple 買走左，從此之後冇人識用 reverse engineering 講解 Apple 粒 SoC， 其他 review 都廢左好多，重賣盤左比佢

無人當接收能力係賣點
唔同批次可能用唔到晶片

我反而覺得係部部機收幾多格係標準，所以無得比較？

降噪都冇啦